國安法後, 唔可以高調支持黃店, 唔可以擺明抵制藍店, 只能高調"支持"藍店, 等黃絲知道邊D係藍店, 暗裏抵制

國安法立法後, 如果高調支持黃店, 可能會有反效果(黃店可能被針對,被告), 更加唔可以擺明抵制藍店(一定告硬), 斦以只能假扮高調"大力支持"藍店, 等黃絲知道邊D係藍店, 暗裏抵制藍店, 安全地繼續抵制藍店, 永遠抵制藍店!!!

push

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推

呢D真係會發生, 都時大家要明白, 詳盡"支持"藍店LIST背後真正用意, 廣傳出去, 先可以抵制藍店!!!
好似近期I.T咁同佢其他品牌, 唔知係藍店又會唔小心幫襯咗就唔好!

讚成